instalar librerias (En este caso las tenemos instaladas de cuando hicimos OPENMP, sino, tendriamos que instalarlas)
 sudo apt-get instal libssl-dev

 sudo apt-get instal openssl

Instalamos MPI en el terminal:
 
 apt-get install gcc-multilib libcr-dev mpich mpich-doc

Cracker MPI
 	-Para compilar: mpicc 'RUTA DEL ARCHIVO'-lcrypto -o mpi 
	-Para ejecutar: mpirun -np 2 ./mpi -m 1 -M 3 -p(chorro del hash)

	-Nos dice que no tenemos permisos asi que tenemos que hacer: chmod +x ./mpi
		

	-Y volvemos a ejecutar: mpirun -np 2 ./mpi -m 1 -M 3 -p(chorro del hash)

	-Para saber el tiempo que ha tardado: time mpirun -np 2 ./mpi -m 1 -M 3 -p(chorro del hash)



	En la compilacion usamos librerias, por eso metemos lcrypto.
	En el caso de la ejecucion los valores de m(numero minimo de letras), M(numero maximo) y np(numero de hilos).

